人人話條條大路通羅馬

hi即刻駁嘴
我做左個platform比你駁嘴呀

即刻入黎駁啦